大家等等要小心D,剛剛釋迦報夢比我知，佢話D死警察唔會好似之前咁，佢地會一開始就開槍

大家等等要小心D,剛剛釋迦報夢比我知，佢話D死警察唔會好似之前咁，佢地會一開始就開槍

哦

嚇鬼啊你老母

我跟耶穌㗎屌你老母

屌你老母

我信科學嘅霍金坐時光機返嚟同我講你吹水